跳閘突破心理障礙法

因為好多人怕尷尬或者驚人見到自己跳閘，導致唔敢衝破自己心理陣疑。

因為大家都習慣拍八達通入閘，由於變成慣性動作，跳閘有一定困難，加上後面有人排隊會變得更困難，故此在下諗出一個方法幫大家突破心理障礙。

首先入閘前唔好放八達通入銀包，過閘機時照拍，自然閘機就唔會有任何反應，然後拍多一兩次都係冇反應，然後就大叫：屌～ 一躍而過，成件事變得非常自然，後面既人都會以為部機讀唔到你張八達通。

成件事變得自然，心理壓力就可以大減

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

on9

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

屌!~!~

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

出閘口跳入
入閘口跳出

屌
跳

屌！

搭黨鐵一定要拍卡

好多便衣呀
無危機感

咁好似仲大壓力
後面見你拍唔到已經會